msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: One-Time Password\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://blog.bokhorst.biz/2200/computers-en-internet/wordpress-plugin-one-time-password/\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-30 22:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Marcel Bokhorst\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

msgid "Authorization failed"
msgstr "認證失敗"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgid "Authorize"
msgstr "認證"

msgid "Password:"
msgstr "密碼"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid "One-Time Password list"
msgstr "一次性密碼"

msgid "should be generated"
msgstr "可以被產生"

msgid "Protected One-Time Password session"
msgstr "被保護的一次性密碼會話"

msgid "One-Time Password Administration"
msgstr "一次性密碼管理"

msgid "One-Time Password"
msgstr "一次性密碼"

msgid "Resources"
msgstr "資源"

msgid "Usage instructions"
msgstr "使用説明"

msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常見問題"

msgid "Support page"
msgstr "客戶支持"

msgid "About the author"
msgstr "關於作者"

msgid "Generate One-Time Password list"
msgstr "產生一次性密碼列表"

msgid "Pass-phrase:"
msgstr "密碼短語"

msgid "At least 10 characters"
msgstr "至少10個字母"

msgid "Confirm pass-phrase:"
msgstr "確認密碼短語"

msgid "Pass-phrase is a One-Time Password:"
msgstr "密碼短語是一次性密碼"

msgid "Count/sequence:"
msgstr "計算/順序"

msgid "Seed:"
msgstr "種子"

msgid "Only alphanumeric characters"
msgstr "英數字母"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "Algorithm:"
msgstr "算法"

msgid "Generate a One-Time Password list in a trustworthy environment only"
msgstr "僅在受信任的環境中產生一次性密碼列表"

msgid "The current One-Time Password list will be revoked automatically"
msgstr "當前一次性密碼列表將會被自動銷毀"

msgid "Generate"
msgstr "產生"

msgid "Invalid pass-phrase"
msgstr "非法密碼短語"

msgid "Pass-phrases do not match"
msgstr "密碼短語不匹配"

msgid "Invalid seed"
msgstr "非法種子"

msgid "Invalid algorithm"
msgstr "非法算法"

msgid "Invalid count"
msgstr "非法計算"

msgid "User:"
msgstr "用戶"

msgid "Generated:"
msgstr "產生的"

msgid "Seq"
msgstr "No."

msgid "Hex"
msgstr "Hex"

msgid "Words"
msgstr "詞"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Revoke One-Time Password list"
msgstr "銷毀一次性密碼列表"

msgid "Sequence:"
msgstr "次序"

msgid "Last login:"
msgstr "上一次登錄"

msgid "I am sure:"
msgstr "確定"

msgid "Revoke"
msgstr "銷毀"

msgid "Select \"I am sure\" to revoke"
msgstr "選擇 \"確定 \" 銷毀"

msgid "Settings One-Time Password"
msgstr "設定一次性密碼"

msgid "Protect administrative actions:"
msgstr "保護管理動作"

msgid "Do not protect:"
msgstr "不保護"

msgid "Default"
msgstr "默認"

msgid "Delete data on deactivation:"
msgstr "刪除停用數據"

msgid "Save"
msgstr "保存"

